梁家傑 : 「已多番向英議員反映，香港的法治未到崩壞的狀態」

呢條梁家傑正撚樣 , 今日啲狗官先改判罪屈後生仔

英國國會下議院外交事務專責委員會發表報告，稱該委員會自四月起已認為香港的一國兩制受到破壞，而該會注意到不少英國法官為香港終審法院服務，這有可能令外界誤以為英國串謀參與和支持一個損害法治的制度。澳洲、加拿大與紐西蘭同樣有法官於香港服務，該會亦已去信三國國會，要求關注有關問題。

根據《蘋果日報》報道，特區公民黨主席梁家傑「已多番向英議員反映，香港的法治未到崩壞的狀態」；梁家傑更稱「香港人仲撐緊，法治仲未死，吊緊鹽水」，梁氏只是「呼籲英議員持續關注香港情況」。

共諜

依啲撚樣真係淨係顧自己
今次泛民民主黨真係做得好
公民黨真係

屌佢老母
當年胸襲到依家仲叫咩崩壞
我都想D女同個胸襲我呀

律師始終都係會死撐，可能因為要保住個飯碗

屌你老母

有險可守

屌你老母共諜

食屎啦大狀黨
冇錢賺乜撚都唔做

請大中小學學生整理身邊失去聯絡嘅同學名冊，用作整理及統計反送中死難者名單

大家要記撚住呢條港諜

dllm
咁都未崩壞? 唔好打飛機la

呢條真心係離地陷家剷！睇佢幾時被中共抄家！

佢心諗：收咗皮咁我個大律師資格咪凍過水

死仆街

收皮啦

當年係船上有份收政協支票既其中一個大黨包括公民黨
應該係背後金主或大孖沙要佢咁做

佢話根據蘋果日報，原本篇報道有冇source

哩班撚屌唔會上連登嫁啦 去佢fb之類屌鳩佢

屌你老母啦梁家傑

梁記正撚樣

cls 佢地真係盲撚左

屌還屌

未至於割

你真係盲撚左
佢唔係共諜都冇人信啦

本來已經有啲麻木 , 但今日見到狗官老屈 , 再睇到呢篇野真係滾撚晒

崩壞都咁都話唔撚崩壞,你都on9

大家都知依家由裁判處到高院情況係點，咁是否情願終審庭都冇晒外籍法官得番班紅官? 即使最後防線即將崩潰，是否發悔氣投降就算?

屌真係冇撚用，一係你就用法律幫咁多個手足申冤一係就用法律禁警暴
做唔到就咪話香港仲有法治

崩壞左好耐啦。佢仲未醒丫?

始終係泛民

民主公民黨

關鍵時刻賣香港

屌佢袋巾當初仲話選特首

行業利益

認法治崩壞大律師唔值錢

屌你老母企開啦律師黨

為左自己利益 可以去到幾盡

信你就仆街啦

死仆街 屌你老母

我屌你老母啦共狗

我屌你老母啦

咩叫未到崩壞 on9?
姐係已經壞撚左啦dllm

屌佢老母，坐咗好耐唔知香港發生乜事？

仲差一步就崩潰

都唔睇曬全文

同分化有咩分別

要點樣先為之崩壞大佬
我諗關係到政治嘅案件都99.99%都偏袒
係咪要100%先叫崩壞

班仆街泛民

真係有，屌

//
早前到英國訪問的大律師公會前主席、公民黨主席梁家傑透露在其倫敦之行，的確有英議員就英國法官是否應該繼續在港工作一事向其查詢，引述該議員觀察到香港行政機關在中共的指示下以法治人，包括向法庭片請禁制令等的做法，擔心英法官繼續來港會被視為肯定香港的司法獨立，故報告中有相關說法不足為奇。惟梁已多番向英議員反映，香港的法治未到崩壞的狀態，「香港人仲撐緊，法治仲未死，吊緊鹽水」，但也呼籲英議員持續關注香港情況。
//

公民黨咁都唔割嘅話
我以後可能成個黨都唔投

梁家傑議員

今日單野都証明無法治啦

冇崩壞呀
因為已經完全唔存在啦嘛
一樣唔存在嘅嘢又點會崩壞呢

睇撚完啦

屌佢老尾

千金買憐

負評比梁家傑條撚屌

你地屌泛民 小心全部比人屈熱狗

仆街豬隊友

諗下啦，香港冇法律佢個律師牌仲值錢咩

咁多條命。。。。

泛民真係專業拖後腿
唔割
但希望反省下咩叫攬炒

冚家剷

屌你老母公民黨又話為民主而戰
一涉及自身利益就現晒形

正仆街. 咁撚樣都話仲未崩壞 ? 咁點撚樣先算係啊? 係咪公開強姦女人都唔告先算崩壞啊! 屌佢老母

屌你老母臭閪梁家傑
你捐返入老母個閪度啦
你過時喇
死開啦讓路啦老不死

唔割還唔割 泛民係要大大力監察

突發！登打士街公園有死屍高處墮下！

好有法治
血債票償

屌，龜縮公民黨又出嚟？？？

以為舊聞，原來係今日7號。
公民黨都唔化既

喂屌你啊

含撚投票

信班撚樣你就仆得街啦

直接眾籌登報
大大聲同外國講香港已經完全潰爛

老屎忽做乜撚？

法治崩潰大律師點揾食

佢同楊岳橋一撚樣, 好心就摺埋啦

香港有法治 係政府、政棍呃香港人、國際嘅最後一著

律師黨始終都係律師黨

同路人
睇下我地個選舉選左咩人出黎啦

屌你老母仲係有險可守呀？

條友隻撚左？

DKLM share 開佢先

係咪又多個十一華？

有險可守, 守你老母咩

正人渣

屌

法治已死

法治梗係未死啦
你班柒頭快手籌錢比我繼續打官司呀
唔包嬴架不過

泛民真係周不時衝出嚟柒

How about now

為咗個議席乜撚嘢都講得出

譚文豪同毛孟靜救緊火
你就係後面放火 cls

呢句說話好似好耐

退左落黎就收聲啦 唉

屌佢老母

之前明明有好多禁制令可以申請到對家死過

但泛民律師拒絕

理由係唔想法庭捲入政治

真係cls
咁都叫未死

屌仆街泛民

拉

咁都未叫崩壞 係呀 冇崩壞 只有更崩壞

真係估唔到律師黨仲9過民主黨
睇唻d律師好驚香港轉制連律師都無得做
咁既大話都講得出

屌你老母真係

因為奶共官一定BAN

法庭變屎班人無飯食

撚樣

共碟

仲信香港有法治既係咪食撚懵左？

根據《蘋果日報》報道，特區公民黨主席梁家傑「已多番向英議員反映，香港的法治未到崩壞的狀態」；梁家傑更稱「香港人仲撐緊，法治仲未死，吊緊鹽水」，梁氏只是「呼籲英議員持續關注香港情況」。
死左架啦 係要撐

一早話左泛民係暗共

人地係唔想外國法官走，因為英國已經呼籲英國法官唔好再服務香港，仲係到話人共碟係咪變哂共狗法官先安樂？

講大話就等於唔係咩

英國個警告係留意到支那利用西方法官扮有法治 , 叫啲西方法官唔好被利用 , 潛台詞其實係警告緊奶共鬼佬法官同港共

屌你老母梁家傑
香港死撚左n年啦

我覺得梁家傑係想外國法官共同守護香港法治，不過點都好，唔好分係化。不分化，不割蓆，不督灰

屌你老母啦，咁都唔係完全崩壞你老母on79?

但效果係梁家傑指香港有法治
姐係公民黨認同黑警, 律政,法院無唔妥

我地需要向英議員反映梁家傑智商已經到崩壞的狀態

UGL 事件唔搵鬼佬法官做獨立意見已經崩壞啦 , 有利就搵鬼佬法官提意見 , 不利果時就側側膊

我都唔想咁講但又好似真係

push

仲有咩好撐

唔好咁離地啦

梁家傑不嬲都仆街

如果未崩壞嘅話

一早有曱甴黑警受審啦

可以加佢入制裁名單嗎

之前屌公民黨 俾人屌我係鬼係分化撚
依家

吊你老母鹽水 咁係咪唔駛攪呀 一定要壞透你先肯講呀？

屌你老母臭閪淨係識出賣香港

唔識講野就揾個識既，屌你老母梁家傑

有冇蘋果醬油？

佢咁講真係有啲過份，有必要解釋下咁講係咩意思。但內訌只會比共产党/民贱联恥笑，党對淋病嘅表現唔滿意都會話全力支持啦。

啫係話你班港孩未捱過苦
小小野就話黑暗

講多啲

梁呢件真係垃圾嚟
宜家要濫炒

係已經崩壞 訓左呀

咁都法治仲未死

姐係仲可以崩壞啲？你老未關鍵時候班泛民做乜撚野

屌。公民黨又係顧自己荷包

難得英國都唔想去endorse 呢啲判決
其實咁樣之後對外國唔睇香港法院點判手足係非常合理

開始淆底

證明大家方向正確

真係要等到完全崩壞哂先做野？

三權合作都唔崩壞？

唉

咁都未 真係得啖笑
幾年前已經死咗 以胸襲警 DLLM

得屎同無咁臭嘅屎揀

制度無問題，問題在於藍官

死仆街擘大眼講大話

屌咩，而家仲咁講，左膠如我都唔撐你啦！

守護你老母法治咩，係就係講冇英官公正法治，政府會全面極權統治，唔係未到崩壞，咁都未叫崩壞，你住開支那？

屌你老母呢幾個月做撚過d乜呀你地班撚屌

日久見人心

月做月閪

我睇到民主黨真係仆心仆命
但公民黨 上係同民賤聯一樣係咁哂冷show哂個list出後叫人邊區投邊個公民黨人
唔怪得毛e退黨
真係得飛機師同陳淑莊ok
其他都無撚用

泛民，不了

運動 冇聽過佢有出現 宜家走黎講倒米說話 食屎喇

屌你袋巾

唔割，但屌佢老母

搵gphone 請教下啦屌
原左膠都做到weconnect
知道我地嘅心態

佢咁做有咩好處

公民黨多次賣港

去到最後都係死性不改

diu我夠讀法律la
大律師又點?
催淚彈申請左禁制令未
唔係想分化 不過真係冇l用

條廢老一日到黑咪係fb wall 9up幾句

屌而家佢係兜緊自己個飯碗 驚國際唔再信香港法治 佢地下場同支那班維權律師一樣咁
律師大概係數一數二仆街既生物
利申LAW撚

大律師唔做呢d野
選佢托柒咩
文又唔做 武又唔做

阿叔你邊位啊

我以為泛民果邊冇律師渣

大撚吧
唔做姐

咁要唔要等到崩潰先出聲？

on q q

仲個呢個公民安全袋？

之前屌9"有險可守"條撚樣個時仲叫大家唔好分化
而家佢地班友仲要為個人利益係國際上筒9我地一刀
我真係唔知仲當唔當佢地係同路人好呢

葉公好龍

濕鳩佬

......

夠敢搞法律體系 公民黨第一個同你死過
其實我完全唔明點解香港人仲死攬住現有法律
明明都比班共產黨走狗玩到無左

何君堯遇襲 疑犯被控企圖謀殺今日提堂

食屎啦去

依家擺到明係有部人有特權 有人係above the law
重唔係崩壞？

關鍵時刻時刻即刻露底

我屌係老母呀仆街共諜

唔好怪佢地啦，血債票償啊！

聽日仲有詩人被控企圖謀殺啊，有無人支援？有無人求情？有無義務律師？定係25號先處理？

連法律都限制唔倒皇軍嘅暴行，仲要受到法律偏袒，你仲同我講未崩壞

洗唔洗等到有集中營先？

收皮

拿，呢啲就係爭住死全家啦

Wishful thinking

佢係咪當咗自己係梁震英

又拖後腳 好似成日講野未撚訓醒咁香港人真係好撚慘 內憂外患 前世做錯乜撚野究竟

剛剛有單個官衰格到改控罪
其實呢條例係有
但過去個官係會問律政代表係咪堅持告呢條

律政答係就照審
現在係法官落埋場追打示威者,同大陸零分別

講有險可守都有出賣香港人

都要揀 至少無咁臭 兩害取其輕

少量屍水其實通風好好快無味

回錯

咁撚大個人都唔識分「我希望法治未崩壞」同「現實法治已經崩壞」

有險可守
2019仲信犯民

佢呢5個月暈左定入左冊呀？
未崩壞，未佢老母，遠既胸部襲警唔講，近有15歲爛遮臨判改控罪，咁都未崩壞

Outdated
Thats all I would say

有時真係覺得連登係咪連基本分析都做唔到
【抗暴之戰】恐英國法官在港工作被指有份損害法治 下議院報告擔心影響國家聲譽

引述該議員觀察...擔心英法官繼續來港會被視為肯定香港的司法獨立....
惟梁已多番向英議員反映，香港的法治未到崩壞的狀態，「香港人仲撐緊，法治仲未死，吊緊鹽水」
事實馬道立係最後一道防線, 走埋就真正玩完...【吊緊鹽水】黎形容冇乜問題，但亦只係11.7 之前既事，尋日判案就直情送埋入殮房。

梁家傑根本冇幫我地香港人
靠佢？豬乸都上樹

咁撚樣崩壞叫咩，販民俾人話係共諜真係冇講錯

🖕🏻🤬🖕🏻垃圾。佢咁講即叫人咪咁緊啫。而且作為一粒「大粟子」香港今日咁嘅法治水準都可接受？

到崩壞先，死撚得啦

搵其他人去解釋香港法治崩壞晒喇
咪撚信政棍呀

呢條撚樣畀人掉落垃圾桶都應該

正仆街

黃之鋒老豆都係公民黨

身為律師唔識法治？

屌你老母！！！

唔撚通投建制咩,當然有本土投本土先

推撚到立法會

呢條仆街來

我關注緊

留意返上面條5毛，大家善用起底+不推文功能

.

所有議員都係離地，唔需要寄予厚望

泛民又出賣香港人

屌你有拖後腿

港奸屌你老母

視如黑警為同級罪犯

收啦,佢都係相對既藍絲黎

未到崩壞即係已經壞緊啦

Pk la

絕對要割呢條撚樣同佢徒弟楊岳橋
真心好撚proud of自己當年投天琦

梁住邊？

香港一早無法治
你地D大狀仲當香港司法體制係神怪?
訓左先真係ON9呀

公民黨
臨區選講啲咁嘅嘢

屌錯撚哂

...........................????????????????

又可以鞭 辣殺

陳雲一早屌爆公民黨依樣野
你地又話人分化

吊鹽水
有險可守
垃撚圾

難怪條冚家剷當年選特首入到閘

今次區議會踢走泛民，
下次立法會送佢哋返火星

呢班離撚晒地，屌

又係呢條撚樣

為咗自己飯碗真係可以去到好盡

收皮啦~香港法庭?屌

未到
但已經99.99999%

多撚啲死
又有險可守？
你還翻梁天琦俾我哋先啦

楊戇Q囉嗰個係不過梁家傑都係為自己架啦，公文袋

Binc

bin c

未崩？

公民黨唔代表整個泛民以至區選候選人

正垃圾光復香港後先慢慢同你班垃圾公民袋算帳,共產黨倒台後就輪到你黎D垃圾政棍

出黎呀梁家傑 洗唔洗掉西瓜落海搵你呀？

分化撚! 5毛狗!

仲有咩法治例子？屌你啦

唔通投對家咩，米玩

收皮啦屌你老母

一鋪過係5毛黎 老是常出現

又係你條5毛
分化撚

成個黨都係共諜出完11哥出呢件

日日俾人打面

收皮啦撚樣

販民不嬲垃圾,靠佢地死得仲慘

人渣

我明白做律師唔想承認法治崩潰，但依個已經係事實，唔係你話無就無，律師唔係要為法治講好話，而係要彰顯法治精神

因為大狀黨都係暗共
關鍵時刻賣香港

佢係回應緊英國下議院一份報告，份報告建議英國唔好再派法官黎終審法院。

記住依家終審法院係有十幾位外國法官，佢地立場一般較為開明。

如果無左外國法官，就真係得番班保守既香港官，死得仲快，所以佢先甘講